SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
[IBM][Controlador ODBC de System i Access]Anomalía de enlace de comunicaciones. comm rc=10053 - CWBCO1003 - Error de Sockets, la función  ha devuelto 10053, 192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00000001','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00000001','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0001

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = ; UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99;

SistemaDeBodega (1.0.3)
[IBM][Controlador ODBC de System i Access][DB2 para i5/OS]SQL0104 - Símbolo ; no válido. Símbolos válidos: ( + - ? : DAY INF NAN NOT RID ROW RRN CASE CAST CHAR DATE DAYS.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = ; UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99;

SistemaDeBodega (1.0.3)
[IBM][Controlador ODBC de System i Access][DB2 para i5/OS]SQL0104 - Símbolo ; no válido. Símbolos válidos: ( + - ? : DAY INF NAN NOT RID ROW RRN CASE CAST CHAR DATE DAYS.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0 ; UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99;

SistemaDeBodega (1.0.3)
[IBM][Controlador ODBC de System i Access][DB2 para i5/OS]SQL0104 - Símbolo ; no válido. Símbolos válidos: <FIN DE SENTENCIA>.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 0 ; UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99;

SistemaDeBodega (1.0.3)
[IBM][Controlador ODBC de System i Access][DB2 para i5/OS]SQL0104 - Símbolo ; no válido. Símbolos válidos: <FIN DE SENTENCIA>.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00002012','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00002012','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00002012','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00002012','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012 AND ALINE ='1'

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  ADOCNR     ,  ALINE      ,  ACUST      ,  ASHIP      ,  APROD      ,  AQORD      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  ANOTE      ,  AUSER      )  VALUES ( 2012 , 1 , 1679 , 0 , '10030704' , 1000 , 'CJ' , 'OC001' , 2013-07-30 , ' UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99,'USRFIC')--' , 'WEBPED' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  ADOCNR     ,  ALINE      ,  ACUST      ,  ASHIP      ,  APROD      ,  AQORD      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  ANOTE      ,  AUSER      )  VALUES ( 2012 , 1 , 1679 , 0 , '10030704' , 1000 , 'CJ' , 'OC001' , 2013-07-30 , ' UPDATE ZCC SET CCUDC1 = 0 WHERE CCUDC1=99,'USRFIC')--' , 'WEBPED' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  ADOCNR     ,  ALINE      ,  ACUST      ,  ASHIP      ,  APROD      ,  AQORD      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  ANOTE      ,  AUSER      )  VALUES ( 2012 , 1 , 1679 , 0 , '10030704' , 1000 , 'CJ' , 'OC001' , 2013-07-30 , ' notanotantaotnoatnoa','USRFIC')--' , 'WEBPED' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  ADOCNR     ,  ALINE      ,  ACUST      ,  ASHIP      ,  APROD      ,  AQORD      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  ANOTE      ,  AUSER      )  VALUES ( 2012 , 2 , 1679 , 0 , '10030790' , 4000 , '2013-07-30' , 'OC001' , 2013-07-30 , ' notanotantaotnoatnoa','USRFIC')--' , 'WEBPED' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
DELETE  FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  AQORD      ,  ALINE      ,  AUSER      ,  ACUST      ,  ASHIP      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  APROD      ,  ANOTE      ,  ADOCNR     )  VALUES ( 1000 , 1 , 'WEBPED' , 1679 , 0 , 'CJ' , 'OC001' , 2013-07-30 , '10030704' , ' notanotantaotnoatnoa','USRFIC')--' , 2012 )

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
 INSERT INTO BSS.FFPEDID (  AQORD      ,  ALINE      ,  AUSER      ,  ACUST      ,  ANOTE      ,  ASHIP      ,  AUNMED        ,  APO        ,  ARDTE      ,  APROD      ,  ADOCNR     )  VALUES ( 1000 , 1 , 'WEBPED' , 1679 , ' Notas ' , 0 , 'CJ' , 'OC001' , 2013-07-30 , '10030704' , 2012 )

SistemaDeBodega (1.0.3)
CALL BSS.FCGENPED('00002012','0','BSS       ' )

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
La operación no está permitida si el objeto está abierto.

SistemaDeBodega (1.0.3)
DRIVER=Client Access ODBC Driver (32-bit); UID=BSS;PWD=XCSDWE23;SYSTEM=192.168.10.1

SistemaDeBodega (1.0.3)
 SELECT * FROM BSS.FFPEDID WHERE ADOCNR = 2012

SistemaDeBodega (1.0.3)
antes: 0

SistemaDeBodega (1.0.3)
pEDIDO: 0

